求兩張周杰倫8/1頭場

求兩張連位 1月8號 1080飛
email : billydowdow@gmail.com